Imagine Dragons Evolve香港場 演唱會討論區(2)

post 1：

係上個post是但揀左幾張相擺係度先

幾時再黎

唉影得好撚差

最憎班手機黨，影一兩張無所謂，屌前面條仔全程舉手機錄，比900蚊入去錄歌

仲未訓得著

今次唱埋warriors同bleeding out 都好撚正 美中不足係無shots

多謝香港！！！

果位巴打
廣東話

瞓晒再睇返片，好唔捨得

我覺得今次睇得最high
（可能得自己一個唔洗睇fd )
同dan真係笑得好開心，個氣氛好好
我見到佢咁開心我都好開心

Dan上次笑得仲開心 今次好似好攰

補多兩張

生病了

睇完我都好似病病地

好正坐588最前排
一開頭企起身驚阻到人
最後成行都企晒起身

開頭見佢過stage b,諗住會繞場一週

多謝放飛比我個位絲打

15同今次有睇，覺得上次正啲
今次隔離班仆街港女同前面班支那狗搞到個feel好差

有生之年有冇機會現場聽到warrior嘅原版
acoustic版唔夠喉

還我Amsterdam 呀

送張wayne 俾大家

趁星期日休息下

其實首bleeding out聽完好感動好想喊

this is my kingdom come

我上次企頭排覺得好似冇咁好氣氛
最記得佢上次係長髮，我見到佢扎頭髮
Charm到有小小腳軟

上次係扎髻

Chris Martin型定佢型

CM

Dan 太高，手腳太長

唔同type 喎好難揀

希望快啲再黎，全埸High爆！
琴日既畫面仲係腦海裏不停loop

Guy >>>>>

呢句真 現場同睇片真係爭十萬丈遠

以前好鐘意上youtube睇佢地係唔同地方既演出

今次第一次自己親身睇 真係好震撼

Same
成場一齊跟住唱跟住叫
真係好正

真 啲相

希望下次會再黎香港

想現場聽 I'm So Sorry 阿姆斯特丹 Shots The River 仲有好多首都想再聽

一定黎💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

上次最正係有唱forever young

兩三年後再出新牒，下一個亞洲巡迴最快都已經2021年

Forever young加smoke and mirror先正
Smoke and mirror個段solo應該係ID最正嘅solo

15年中 smoke tour
18年頭 evolve tour
20-21 又老多幾歲

好想佢地plug呢首 再演唱會唱

睇preview已經知係clouds
果陣既wayne好青春
應該係話大家都好青春

唔知到時仲頂唔頂得順起standing fing

到時唔知多幾多支那狗

骨頭脆 企咁多粒鐘

Johnny

仲回味緊

依家諗返起昑晚就覺得好正

要訓練多d

仲要熱到仆街
俾班佬圍住
個種臭汗味真係冇得頂

平時睇開演唱會都ok既
過多幾年就唔知啦

14,15,18
唔知下次係幾時呢

20

要食定膝海健

咁我算好彩
係正中間位隔離全部都係女
不過佢地嗌同fing得仲勁過我

我唔見左第一次張printing ticket
但好記得個次放火

我冇去到，果陣勁想去但完全唔知原來好多地方都有派飛
果晚返到屋企見到yahoo有錄左成個live即刻睇返，超正

有冇人買埋OOR?

熱到仆街

我記得個陣搭緊狗鐵一路上網rsvp

估唔到block B都可以咁近見到真人，好滾動

好靚阿你影得

我個邊有個阿嬸狂鬧佢地開show遲

雖然唔係認識左ID好耐
但睇真人live真係好震撼，震到入心果隻
唱Demons好感動
Believer，Radioactive，high爆全場

個畫面到依定都不停loop緊

我前面有人嘔

想問佢地依次巡迴有冇出過碟，想收藏

佢地好似冇岀過concert碟

呢家好似得DIGITAL

Night vision有出過

我應該同你企好近 當年 😂😂😂

唔知仲有冇得買呢

我個陣好似係hmv買

S+M tour都有，hmv有返過不過唔知仲有冇

今次應該都會出，但冇咁快啦
可以睇住片先 (官方錄影左montreal果場）

雖然都明白咁焗身體唔舒服係好正常既
但真係好核突
今場企我後面個男仔係咁話想屙尿
佢fd叫佢直接除褲屙得佢知冇人知
我心諗咪阿你 閹尻你嫁

share下官方2014條vlog比當年冇去既人感受下

有冇人琴晚有買baseball cap

好似冇乜見人買，多數都係買tee同zip-up多

之前睇左美國本土d merch有黑色cap我都想買
點知香港剩係得白色

白色個頂依家睇睇下都覺得幾靚，早知琴晚厚面皮問下佢可唔可以試帶一下

官網仲有

琴日現場買好似220
不過我帶帽唔多好睇驚帶琴好似支那團阿嬸

其實中後段所有坐位都變企位 跟本冇人坐

其實我覺得坐位最正
變晒企位勁好氣氛
又睇得到楚
最緊要唔洗同班大陸仔逼

我覺得睇show逼下先有氣氛
雖然係支那人多 如果佢地都係真fans咪算

坐位同企位氣氛都唔一樣

前面有成堆大陸狗，好似得條仔係鐘意咁，成班人9企就咪撚企第一行啦屌，walking the wire個陣隻大陸狗仲要同條女求婚阻撚住曬

最後大家見到既真係唔好拍片拍足全場啦，又手震，聲咪又係觀眾聲搶曬，咁鐘意睇片買碟睇啦阻撚住其他人睇show

我係block A企到最後睇，成個area得我地幾條友好free咁鳩跳好撚正

最重要係我地一開始就係最後，到佢地黎b-stage果陣我地霸到最好位

頂 現加仲心有餘悸

block a
一開波係中間咁上下位置 有個大媽係我朋友隔離跳十字步 雖然佢都唔似識imagine dragons 唔識跟住唱 但佢都叫投入過前面幾個全程拍片嘅後生 有個仲要係自拍自己係度un cls

我呢邊有個鬼婆 都係無乜反應
但聽到ACOUSTIC 既BLEEDING OUT有影下相咁
BLOCK 14

上次SMOKE&MIRROR都想講 不如取消哂D座位啦屌
企企下D保安/後面D人會話阻到佢
心諗 睇BAND show 可以坐係度睇一係就隊BAND垃圾 無感染力, 一係就FANS垃圾 唔識睇

同埋唔知點解好多人都好似唔識就入黎睇咁 大佬跟住唱warrior側邊啲人極驚訝咁樣 好似唔明點解會識呢首歌咁

我懷疑又係D黃牛友炒唔到又放飛
上次MUSE又係咁上下 有30%係大陸人 有d媽媽級企前10橫排
屌人地跳上跳落
今次無幸買唔到BLOCK A 上次仲單身緊 差少少識+拖走到個廣州妹(男友一齊睇)